# DSG - SteamCMD - Windows

Configuration souhaité pour SteamCMD

Télécharger / Cloner le repository où vous le souhaitez et lancer le script Deploy-SteamCMD.PS1 en mode administrateur.

Installation de SteamCMd est par défaut à l'emplacement C:\SteamCMD
